神父甘浩望辦集會爭港人內地子女居港權 斥政府帶頭加劇中港矛盾 憂國安法通過後無法發聲

積極為港人內地子女爭取居港權的神父甘浩望，曾於 1 月 8 日在政總外絕食 8 日，抗議政府在 1999 年向人大提請釋法，令部分港人無法與在內地居住的子女家庭團聚。甘浩望表示，政府早前以疫情原因拒絕一早答應的會議，他不滿政府拖延進度，擔心港區國安法通過後再沒有機會發聲。今日（ 26 日）甘浩望聯同 8 名爭取子女居港權人士，先後到入境事務處及政府總部遞請願信，並於晚上在遮打花園舉行集會，要求政府盡快回應訴求，否則會再度絕食。

耶撚又想開邊飯呀

咪又係同港共扯貓尾

團聚都可以係大陸，你係咪港獨

天主教？

其實香港有咩好，中國發展一日千里，山川壯麗物產豐隆東亞稱雄……

返大陸團眾啦好心